{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007154",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J300486",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "삿뽀로 천안점"
    },
    "text": "サッポロ天安店 (삿뽀로 천안점)\\n\n忠清南道天安市西北区斗井洞807公家\\n\n和食-定食 , 11:30~22:00 詳細を見る , 年中無休 , 110席 / 部屋:12個 , 内容と雰囲気を維持しながらもリーズナブルな価格帯のメニューが人気の札幌天安店は、100人の和食専門家が創造した正統日本料理専門店だ。 和食レストランのイメージから脱し、若い顧客の人気を得るために、従来の硬くて難しいと思われていたイメージから脱しつつある。 ランチメニュー、家族スペシャル、奥様定食などリーズナブルな価格のメニュー構成で顧客の満足度を高める努力をしているが、このような努力が顧客の人気を得るようになった。 この他にもカジュアルなイメージを強調するために顧客オーダーメードイベントを実施している。 札幌天安店は味と雰囲気が共に良いだけでなく、価格的な面でも合理的なので、多くの人が訪れる和食レストランだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "サッポロ天安店はどのエリアにありますか？",
            "answer": "忠清南道天安市西北区斗井洞807公家にあります。"
        },
        {
            "question": "サッポロ天安店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サッポロ天安店の営業時間は11:30から22:00です。"
        },
        {
            "question": "サッポロ天安店は何席ありますか？",
            "answer": "サッポロ天安店には110席あります。"
        },
        {
            "question": "サッポロ天安店には個室がありますか？",
            "answer": "はい、サッポロ天安店には12個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "サッポロ天安店はどのようなメニューが人気ですか？",
            "answer": "サッポロ天安店では、リーズナブルな価格のメニューが人気です。"
        },
        {
            "question": "サッポロ天安店は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、サッポロ天安店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "サッポロ天安店はどのようなイメージを持っていますか？",
            "answer": "サッポロ天安店は、和食専門店でありながらリーズナブルな価格帯であり、カジュアルなイメージを持っています。"
        },
        {
            "question": "サッポロ天安店では顧客オーダーメードイベントを実施していますか？",
            "answer": "はい、サッポロ天安店では顧客オーダーメードイベントを実施しています。"
        },
        {
            "question": "サッポロ天安店は、味と雰囲気だけでなく価格的にも魅力的ですか？",
            "answer": "はい、サッポロ天安店は味と雰囲気だけでなく価格的にも魅力的な和食レストランです。"
        },
        {
            "question": "サッポロ天安店を訪れる多くの人にとって、何が魅力的ですか？",
            "answer": "サッポロ天安店を訪れる多くの人にとって、魅力的な点は、味と雰囲気の良さだけでなく、リーズナブルな価格帯も魅力的です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 412
    }
}